【2018大事回顧】我覺得2018年有兩件囍事

第一，旺角行人專區殺街，蝗蟲大嬸走清光。
第二，貿易戰，美帝全方位打鳩小支支。